「2020 KBS歌謠大慶典」(G)I-DLE舒華搭檔IZ*ONE張員瑛頻繁出錯被罵：其實只排過一次走位而已

「2020 KBS 歌謠大慶典」上(G)I-DLE成員舒華舞蹈頻繁出錯，被不少觀眾吐槽。

12月18日舉行的歌謠大慶典上（G）I-DLE的舒華和Oh My Girl Arin、IZ*ONE張員瑛和ITZY Yuna組成限定小分隊為觀眾們呈獻了特別舞台，重新演繹了APINK的《不知道》。 4人穿著夢幻色系的紗裙亮相，跳起來時裙擺飛揚，宛若花叢裡的精靈，十分唯美浪漫。

本是一場視覺盛宴，但表演結束後不少觀眾就提出了意見，原因是舒華跳錯了好幾個動作，無法融入團隊的表演，大家留言稱：「太扎眼了，很明顯就和其他人不一樣」、「這是特別演出，竟然跳不整齊」等。

第二天舒華就在個人直播里提到了這個事情，解釋稱最近（G）I-DLE工作太忙，自己和張員瑛等人只排過一次走位，接著就直接去錄製了。 舒華也很委屈，說道：「雖然沒有練習的時間，但我真的很努力。 」

舒華的解釋並沒有得到網友的理解和認可，不少人覺得作為專業歌手，跳對動作是最基本的職業素養，且其他成員也都是同樣的練習時間，為什麼她們就沒有出錯。也有很多粉絲安慰舒華，希望她不要在意質疑聲。

瑛妹很叻女

支持佢地

Arin快啲死

Gchi舒華?

咩料啊

根本唔關走位事

人問題

4個都G

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈...

咩2c

老老柒柒啦
Apink Mollayo 呢D 經典歌曲 101又玩過
係食呢行飯既 唔多唔少都識
排一排就即係跳到啦講真 唔同要排三日三夜咩講真

豬華真係成個大媽咁

無2c

你死色狗

肥台妹渣到

20歲咋

合作舞台洗鬼咁認真咩

我色chaeyoung

抵啦

如果好似舒華咁講 又唔見其他人跳到好似佢甩甩cutcut

ㄨ園 英妹一定忙過佢

籍口黎

其他人練1次又唔會行錯既

廢就是廢

張元英瘦到

呢啲唔係錄影咩？

有無40kg

很想做愛英妹

色狗?

你快d死

咁就叫真性情??開咩VLIVE呀去練習室練野啦

HE short short地

痴孖筋

個標題寫到好似英妹有份俾人鬧咁

唔講仲以為首歌啲舞係超難啊...睇落去根本就係00年代童謠舞 叫個一般人去練幾個鐘都識啦 畀埋時間你記路線喇 一日都搞掂啦
佢仲要係專業人士喎 一般人都做到嘅野 你做唔到嘅話 咁佢有乜存在意義?

我舒要變做椰妹2.0,日日俾人鬧

我=你bb

點解cube可以容許佢一路發漲
本身已經冇乜實力可言
咪撚拖累小娟

Arin bb又然

咁多藉口
同一日跳自己團首oh my god都跳錯
無左佢會齊好多

舉手舉慢左半拍

除左c位 其他人個頭都dup低左小小
其他member睇到樣
佢就成pat頭髮遮住塊面

唔知佢係咪傻人有傻福 好彩俾佢捉到個舞蹈擔當做螢幕CP
唔係嘅話真係一事無成淨係可以做隊內寄生蟲
裝香還神 點支香比個舞蹈擔當啦

剩計呢排英妹點都忙過佢

好心踢舒華走啦！仲衰過Lia

都唔少人同佢差不多廢
但係成團咁勁得佢一個咁
個人又肥又柒
最勁係會開live屌返話佢嘅人轉頭
佢有咩存在意義

你快D4

乂園英妹=最Q忙內

請你食波羅

咪亂認

佢真係名副其實嘅花瓶 除咗佢gidle其他人實力都唔錯顯得佢更柒

塊面漲到咁
邊忽係花瓶
同隊勸延、Minnie都未到佢啦

英妹同Arin都忙過佢啦

佢個樣其實普通到唔普通，根本花瓶都唔到
佢唔係真係好靚個種，門面應該美延做
我不嬲都唔當舒華係門面

Gidle佢個位如果換一個有返咁上下實力既
成隊既成績一定唔止而家咁
好心踢佢走啦
累全家啦

唔使換人
直情減佢一個已經好好多
根本而家每首歌都係夾硬塞嗰位比佢唱少少
隱藏隊員咁
其實無咗佢仲自然
Cube養人真係唔知咩準則
又懶又廢都可以比佢出道

minnie?

好討厭佢d死人態度
懶懶散散咁
仲要成日vlive屌人

Minnie正佢十倍啦

而且佢話排咗一次走位 但問題係佢錯動作喎
動作依啲唔係喺自己公司練好先嘅咩

舒華不嬲癈 仲要唔勤加練習

以為牙英比人鬧
依件就算把啦

粉頭齊陰唔掂喎

Hann嗰期唔錯

佢初出道我覺得ok的 以為佢性格係啲好安靜冰山feel
點知係一個煩膠
依家塊面又漲咗 又唔做形象管理

都唔知佢忙乜

廢都算 仲要咁多藉口

絕對認同

舒舒係手足，要撐

只怪小元太出色💘✊🏼

如果一開始係elkie 就好

呢個我認同

cube冇哂練習生啦咩點解會俾佢出到道

佢其實知唔知自己做緊乜
可能連呢個位要抬頭都唔知

agger 其實踢走佢仲好 費事d人成日屌小娟唔比lines佢

屌那星，發緊夢